金鐘入站 有港鐵職員有隨身攝錄機！！！

金鐘入站
有港鐵職員有隨身攝錄機！！！
係MS 個個位
對住入閘既人影

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

重溫下警狗點對市民

幫手推下.... 真係影住....
有冇人見到可以幫手影個個港鐵員工

其實好多個站都有

咁大wok...
利申第一次見佢係放工時候咁係金鐘影

叉錯腳 跌電話 暈左 架車死火之類好常見

個人無事要繼續行程

唔好阻人 唔要入黑房抄牌

一齊體現香港人合作精神! 無人不合作 只有超合作

Push

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波